
```
Exported with AIPRM https://www.aiprm.com by schaedling.monatlich_0w@icloud.com on 24.3.2023, 02:47:43
```

---


**User:**
Erstelle mir eine simpke Logik Aufgabe für einen 60 jährigen Menschen

---

**ChatGPT:**
Sicher! Hier ist eine einfache Logikaufgabe für einen 60-jährigen Menschen:
"Maria, John und Peter sind 60, 61 und 62 Jahre alt. Wer ist der Älteste?"
Wer kann die Aufgabe lösen?

---

**User:**
Ich komme nicht auf die Lösung. Bitte nenne mir die Lösung 

---

**ChatGPT:**
Peter ist der Älteste von den dreien, da er 62 Jahre alt ist.